Tinder D港女完全無幽默感

見佢個bios懶係野咁，咪諗住tease下佢

點知......
[img]img]

[size=6]死港女使唔使咁認真呀?

Serious mode ON

英文屎, I am present, not the term係咩意思？

Sor重新出過：

Tinder D港女完全無幽默感